其實八大邊間出最多黑警？

其實係咪city/poly ?

I大

乜佢地有讀大學咩

i大

sor, 8對嘅話唔知

白衫狗都要u grad la

8大

老豆搵仔大把都唔係大學生
做咩要拉城大同埋大落水

Ling U

勿分化
黑警根本無資格讀大專

細個以為做白衫狗係人中之龍
要有AO咁叻先做到
點知大個讀u發覺
讀書最撚廢果堆先做狗

推

關8大咩事，毅進應該出最多

印象好多走去考白衫狗

中大 港大最多pi

HKU/CU/UST

幫辦級以上嘅應該city最多 有個頒獎禮分八大坐 同埋要全部上去影相

CU Econ好多

毅進大學

牙wave

Shitty

ling u我淨係識hall a danny 仲有邊個

毅大